【自殺式趕客】支那網易某遊戲增加課金功能，並封鎖反對用戶

用戶因反對隻game增加課金功能而被封帳
（因課金強化幅度大過隻game任何一件神裝）
被封的用戶需支付1000人民幣保釋金申請解鎖

圖片（殘體注意）

有game俾你班支那仔玩仲咁撚多爹

咩game

率土之濱

on9

直接搶錢

有名你叫啦隻game叫率土之濱
率土之濱莫非王臣 有無讀書
成班讒臣又唔進貢仲想以下犯上？
讀多啲書啦

呢隻game好game黎 以前好迷 唔課到咁癲都玩到
可惜係大陸人手上最終都係搞到臭哂

內聯網神game

合乎国情喎

隻game聽都未聽過

網易堆game好似出左名係唔課食屎，課左食更多
以前未咁排斥支那game 果陣都唔會掂網易堆垃圾

Wfc

當牆國每隻game都課到7彩既時候
佢唔強制要你課金同開善堂冇咩分別